［機管居］即將課金幫航空公司預購50,000張機票

頭先記者會講
為咗保航空公司嘅cash flow 購買航空公司「期票」預支機票50,000張

至於機場維修公司/ground service ....好似話幫佢哋買gear借機俾錢佢哋

戇撚鳩，真係講句，食屎啦林鄭

wtf? Bailout?

屌 真係on9 50000張可以做到d乜 on99 比哂國泰一間都冇撚用啦 得個十幾億最多咪

利益輸送

機管局大把錢
不過繼續收你三跑費

5萬張機票可以留返係9月前派俾合適嘅選民...啊唔係..係市民先啱

諗多咗
完全冇諗過送俾香港人

CLS

有無諗過有住喺海外而又合資格投票嘅「香港人」存在?

買gear?咁泊位費呢？唔收泊位費仲實際啦
佢買曬你啲gear之後焗你同佢租新嘢，機管局諗呢樣嘢諗咗好耐，而家大條道理揸住3間agent春袋

買五萬張往支那機票，happy ?

冇人搭點收

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

政府以20億購50萬張機票 為航空公司提供現金流
08.04.2020 19:18

政府宣布機管局會動用20億元支援航空業，運輸及房屋局長陳帆指，會為本港航空公司購買50萬張「遠期」機票，為航空公司在疫情期間提供現金流，機票會留待日後疫情結束後，吸引旅客來港或本港居民出遊；亦會為航空公司的大型客機提供100萬元維修津貼，但承認相比每架飛機一年6000萬元的維修費只屬皮毛。另外超過100名僱員的航空業相關企業，會獲300萬元資助；少於100名僱員的企業可獲100萬元資助。

機管局亦會向相關企業暫時購置它們擁有的機場後勤設施，為企業提供現金流，同時繼續為企業設免租期，待疫情過去，企業可以購回這些設施。陳帆形容有關措施具有創意。

你就想比晒國泰

陳帆形容有關措施具有創意。

自己讚自己

HX又有人課金比佢吊命
航空界亞視

公務員旅行獎勵計劃

如果執笠點算

高層自己袋/環債
一定唔會落咗去失業班基層身上

肯撚定全部買HX,話晒王岐山有份

可能武漢遊學團

希望送晒比藍屍廢老去武漢

唔買廚叉買大柴
未又係中資